做神父係最平既移民方法！

只要你做神父而攞到梵蒂岡護照 當你放棄梵蒂岡同香港護照你就自動得到意大利藉！
想做神父了

意大利

神父好似唔比結婚打J

Ok ?

做咗意大利人之後就冇所謂

起碼唔會無啦啦俾popo打

唔辭職有得屌小朋友

pope會唔會攞過期tear gas打你？